iPhone 12 Pro 用左套之後覺得好大部

用左 Apple 膠套 厚左成個 double

用家問題

用完套都細過同輕過11，所以ok

係，好唔慣

Ipx -> 12 pro

我最盡只接受到ipx size
如果下代都係咁就要用mini...

我用呀伯套 好保暖咁 好厚身

買左care+ 裸跑緊

裸跑

+1